［唔洗再選主席］李慧琼： 本週五不開內會 27號前會否再開要再決定

李慧琼今早接受《蘋果》查詢時表示，本周五將不會召開內會會議，原因是她希望「（民主派和建制派）大家冷靜一下」，並已邀請建制派「班長」廖長江和民主派會議召集人陳淑莊「傾一傾」。問到本月27日《國歌法》提交立法會大會進行二讀前，她會否再召開內會會議時？她則說：「稍後先做決定」。

詳情 ：

反正永續咗主席，鄰國想幾時上二讀都得，而家緊係HEA做

所以之後都唔洗再選

即係27號唔二讀

夾硬坐上去就做咗主席

Cls